【Wenger Out】阿仙奴17-18球迷吹水區 DI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

no

仲有無迷雲上一上水唔該

都唔知係雲加爛定係d球員已經唔理雲加

好似炒左

成隊砍掉重練算數啦

15場作客 贏得3場

仲有既話應該係智障

yaya 88

邊個仲係迷雲
同我死出黎

今場牛奶打得好

keep the faith wenger

ban u

講笑？

Which post ar

癈撚到 作客咪撚踢啦 自動棄權啦

普通 叫做有幾下神來之筆 無了

天日吾敢番工了

炒左

諗起拿坡里琴晚又影細路喊

你走啦, 好嗎

上季冇前買後 明顯阿仙奴運作模式有變
買左d雲加唔係咁想要既人
羊係頭先情況係衰過基奧特

咁炒左白禮頓幾多球

如果真係迫宮

都幾難想像呢件事係阿仙奴度出現

唉 爺爺

FB仲有人COMMENT DONT BLAME WENGER, JUST BLAME PLAYERS

求其搵班青年軍攞三張紅牌

最少唔洗俾人456

踢撚到咁 大人都喊啦 爛泥咁

胡禮都話要屌球員先

其實你想羊點樣
而家叫佢做finisher
佢強係兩邊傳中搶位撞 你阿狗有無一球底線傳到比佢？
好似有一球咁大把囉今場

胡禮係咪啱哂?

輸到傻左姐
唔好怪佢地

咪話隊長喊左囉 不過喊完今日都繼續派膠姐

高安基個仔係咪接手？快撚d變

佢係靠人造波俾佢 無得同基佬啲彈彈波比

頭先睇facebook d嬲樣係咁飛出黎好好笑

班球員呢幾場一D動力都無
雲爺爺有責任
但班球員攞咁既人工 連一D鬥心都顯示唔到出黎
呢班球員都一齊炒

無佢連攻門都無呀 差小小佢咪追和囉

呢到係咁 拎個出名D既黎撻人

Unlucky唔計

條友一時一樣

阿記PR team表示就黎搵唔到舊片upload了

諗唔到邊個打得好過佢

唔係話佢差 但係佢打法對住收到咁後既
冇乜作為 呢個情況肯定陸續有黎 咁係咪留豬腦好d

開心些牙
一陣鏝車含家 link
258811

胡禮講野仲鳩過亨利

美斯神
個罰球癲架

咁你係唔係迷雲牙

疤拎冠軍了

真係好勁 1ON1 過硬你 頭先果下1過3

無咁誇

佢前排都話爺爺應該走

不過上星期定幾日前屌埋班球員

我又覺得佢講得無錯WO

Xhaka 已經好過佢

Petr Cech has been awarded a rating below a six for the fifth time in his last ten appearances:

4.82 vs Brighton
5.87 vs Man City
4.77 vs Swansea
5.25 vs Bournemouth
5.78 vs Palace

佢打兩種
一係兩翼傳
一係反擊大把位跑
阿狗都冇呢啲波

年年都進化⋯⋯
奧斯爾就年年退步

個領隊谷唔起隊波，冇球員再想為佢賣命

條友真係痴線

之前係咪有個record 話阿仙奴最多輸14場？
而家好似追平左個record

都話你兩翼傳到波比佢就岩佢踢 佢比基佬搶點強好多
問題係無翼

得messi呢個外星人先可以救到我哋

羊至少finishing好
今場大撚把人差過佢啦

之前好似吹到佢同MK好夾

Cech嘅一百場clean sheet 下季喇

上季崩盤轉左三後衛都有連勝睇 今次爺爺仲有咩計

羊下半場有兩球撞既
不過又係要人拉空位比佢
算啦冇討論空間
因為冇戰術冇目標
老野好撚似果d on9老細
叫個fg自己死掂佢又唔教點做個pj

人地收後都打到兩翼岀波啫
根本冇人岀波 次次都回傳中間

賣走CCC係最撚錯既決定

不過唔賣走佢，佢就唔會有進步，阿狗練龍就唔練TECHNIQUE, 場區就唔練對抗

呢種訓練模式真係世界級

咁爺爺應該要走了

我都唔係阿狗 純粹想講下 你咁樣加個類似TC既野比雲加係咪真係好左姐
羊唔係差 但問題當阿仙奴長期要面對咁deep防線 d中後場又咁鐘意後上
留豬腦唔買仲好 當然再講雲加戰術問題都可以

轉兩後衛

羊今場雖然一般
但未致於要反

仲彈彈波 呢幾年邊隊冠軍係靠彈彈波彈番黎

唔會
入幾多球爆幾多球

Arsenal個ig連最後比數都唔敢update

美斯 施丹 呢兩個囉 第三個都無
呢兩個人個腦根本唔需要戰術都carry到隊波

宜家就係條後防線玩尻佢呀

真係士氣問題多
唔炒雲加死路一條

雲加玩尻我地就有

有反擊，但跑到上去唔出波又回後，再回比中堅再回比check

一早要走

上半季咪又係踢3後衛 照派膠

好心就自己resign, 阿狗挽留係另一件事

Arsenal have now suffered 14 defeats this season. They have never lost 15 or more games in a full season under Arsène Wenger. #afc

有施丹is ok
佢可以做埋雲加果份

Mk都係唔識出波果度死呢
Iwobi廢就唔洗講 佢都似係攻中或者9號半多過翼
即係話你4231 個3 係3個10號/9號半球員 無7號無11號踢撚咩

啲公關都柒過人 輸就大大方方認喇 又成日j歷史

英超好簡單，兩邊翼要快落底，兩閘識出波就係咁簡單。無翼無人識出波，重要放3個上腳球員塞死自己中場，令後衛壓力大增引至輸波，球員無心踢一回事，戰術及球員配合真係有問題啊！連後備力量都唔夠其他隊穩固

iwobi連個波都護唔住

唔係強項囉
唉 冇戰術可以點

仲有場作客19000

聽日炒左死老嘢 請一位手足食g bo

A 乜春有冇上水牙

成條social team都係弱智

成日 J old news

雲加7年前已經講緊要應該走
咁都可以比佢教到依家
面皮厚到你唔信，
依家仲有人迷雲果D 全部白痴黎

根本佢唔走，買咩人都無用

Fairplay to Arsenal. They did the whole Ferguson to Moyes thing without even sacking the manager

Arsenal Fan TV

ME OK

Me

@PetrCech
32秒32 秒前

If you want to win a game away of home in the best league in the world your GK can’t concede 2 goals like I did today ... it’s simply not possible ... The team fought back but the damage was done .

屌你

收皮啦屌你老母

又破紀錄

泰利講乜Q 一季CECH 幫你拎多十幾分

你老味.昆尻爺爺

仲有幾場作客 仲要對獌 應該輕鬆破記錄

暴龍哥

第2球係咪應該救到

痴左線了

係轟既cech真係做到 佢無講錯

美斯黎都冇用啦

屌 唔講乜戰術

如果 拿卡好番 仲繼續出黑碧同2和b

就證明死老爺有幾on9

垃圾到咁都可以繼續用

我老母控波都好過黑碧 真係

可唔可以講黑碧一個優點？

Thierry Henry really has walked out of the Sky studio rather than give his verdict on that shower of shit. #Arsenal

真定假 有冇人睇到

e排屌得好到肉

睇到d攻中/技術球員比人教到攞腳波都腳震震
身都轉唔到真係好撚心痛

Cech老江湖 公開打出黎既野都可以咁頹 可以想像到內部士氣有幾低落

唔係 美斯黎真係有用 痴撚線架美斯

自己心態問題 痛條撚

好似真係走左

一完場訪問已經話多嘴狗閃左

check都痴埋線
得我雲係最後贏家

判斷錯所以比人輕鬆 ddg既話兩球都唔會失

屌到灰撚晒

當年既Cech係英超一季既失波可能係而家既1/3...

成隊士氣係差到極點

第二球輸係正常 移緊步 你識打龍就明
第一球就真係

雲加好波

痴線 而家雲爺爺仲控唔控制到球隊

咁講出黎 只會令球隊壓力更大

爺爺今次真係大獲

暴龍哥屌到無心機，輸黎輸去都係自爆呀，隊波無form咁

繼續支持爺爺

摩狗果年 咪一球失14定15球囉

炒老野啦屌你老母

睇完d西波
又差唔多時間睇好波喇

我寄望左近七年，雲加係咪終於要走啦

第二球係輸kola同兩個中堅

荷包滿滿 爽爆

買返黎剷完獌狗草咪算囉
好似溝左仇家條女返黎中出即飛啦 仲攪住過人世咩肉鳩酸

邊個屌雲加即係無人性

唔關隊長事 人地得一個中鋒 禁區得一條友 擺明係細梅啦
無理由呢d位兩個夾一個 做唔到

炒啦屌你老母

作為亨利代球迷
都覺得自己對波垃撚圾

要簽約了

我都反左八九年

首先係kola唔追波俾人任出先

以前Poldi 基佬 2代後備殺手 換出黎我都仲覺得有機會入波 屌那星 而家換出黎個個係黑b

週中輸埋比ac啦

同埋利基亞

我以為係賠率

咁屌你

今年真係唔知想點

波都唔識帶

雲加成場坐係到 其實佢想點 唔想教又唔肯走

希望爺爺大清洗班垃圾

仲好睇過game of thrones

老實講我覺得尼基迪亞仲可靠過黑b....

遲下黑b走埋 唔知有冇手畜會懷念佢

yes
好生下
但又會比人同化

全場摵紙
似係發緊老脾

黑b帶個波都未帶得掂

炒保特
請亨利係場邊屌下都好

仆街. 掛住YAYA仙樂都了

黑B 真係連個波都控唔掂
雲佬唔係教過佢踢波嫁咩

Macey
Amn Chambers holding kola
Eleney wilnock
Welbeck iwobi nelson
Nketieh

呢個陣比哥狗教都贏到我地隊一隊

好撚失望

唔會 躝

直接炒雲加啦屌

一時失手姐 咁緊張做咩 13分輕鬆追

大傷過n次

諗緊續約之後去邊慶祝

睇鏝轟算
起碼有高水準比賽睇下

佢同禾仔一樣啦 傷完跑不起

雲加有咩講呀

波都控唔到 唔關傷事掛

冇可能炒到佢

阿仙奴先係高水準

我其實長到唔記得
自從佢玩幻幻拎英超失敗，再賣走法比
之後已經魔力不再，根本一早要走

係佢自己厚面皮同埋臨死拎返個保溫杯
佢套功夫一早過哂時

原來關保特事

羊/拿卡射失：老實講我覺得黑b都好過佢兩個

Unlucky

仲要技術底唔好 可以賣

其實mk係咩定位

翼又唔似翼咁 點解唔見佢落底

其實發覺只要人地識塞死他中路

阿根本冇辦法 仲要連兩閘都廢

又冇兩翼 又高空 得中路玩組織 其實入到波都好撚神奇

隻腳做過咁多次手術 一定有影響架
你問下d生完仔既女人 做完麻醉都會蠢左啦

雲加咪話 差啲就可以入多球 下場再嚟

343
hazard ST

好波

人唔笑

世三打左假九好耐

無爺爺就無歐霸踢

大戰都踢假九

大戰先踢假9 迫搶

個勢咁頹 無人買波衫了

阿狗全部中場都係中路球員

屌哥狗拎隻盃仔出黎咁撚串

Our defeats in 2018:

❌ 1-2 Brighton
❌ 0-3 Man City
❌ 0-3 Man City
❌ 1-2 Ostersunds
❌ 0-1 Spurs
❌ 1-3 Swansea
❌ 1-2 Bournemouth
❌ 2-4 Nottingham Forest

我今季開始已經冇買

佢控波 心口都做手術？

做人要知所進退，廢足咁耐都唔明佢哪來的自信想r多個英超先走

文傑屌鳩理性足球

If a manager is never held accountable it's tough to hold players accountable.

對獌上半場幾勁
但下半場

個人反應慢呀 咁你生仔夠唔係係個腦度開刀啦 點解會蠢呀咁

高水準笑片

收嗲啦佢

好笑 文傑屌埋理性分析
佢迷渣架可以去到幾盡

雲加d戰術係柒（雖然唔知有冇戰術）
但係班波真係心態差，成場揼唔起，傳波冇力，搶又唔積極唔落力，走位現位差
好多球奧燒想搵個人俾都難

而家班波士氣低到好似d球會教練等炒咁
我諗雲加自己入更衣室都冇鬧
一齊等完季

鏝仲拎隻聯賽杯出黎激我地雲加
希望豬腦後備入替幫爺爺報仇

文傑點ON9都好

理性足球果D 片根本係弱智

今次撐文傑

Henrikh Mkhitaryan has already lost four Premier League games with Arsenal.

He lost five in his entire spell at Manchester United.

我反開xhaka但呢場佢算係最好

林狗唔通就係

反應慢就控唔到波 就做文員啦 出嚟把撚

好想同雲加做愛

可唔可以keep住依個topic直到佢真係走 希望各位手足真係唔好再比黎緊一兩場勝利就沖昏頭腦又變番迷雲

唔係玩牙簽咩，真係似足香港啲廢老咁

得罪講句 我覺得好過牛奶奧燒..

Wenger: "I can understand the frustration. The League Cup situated in the middle of the season is always difficult when you don't win it. It brings a lot of negativity. On top of that the game rearranged on Thursday night didn't help us to compete today."

雲加同啲𡃁應該已經反晒面

鏝冇鳩猜喎

我想問下今季輸左幾多場波
羸完愛狗好似未羸過波咁撚樣

不嬲唔set戰術 啲人都話佢半場時間唔會訓話

文傑 = 林狗

上星期唔知咩片 話撐XHAKA. 話咩中場上一個會屌尻人既係法明尼

我懷疑佢成日偷睇我D POST

屌鏝好撚爽d波
搓到撚狗咁

理性分析真係廢喎

佢唔好彩喇 撞正阿狗地震

躝啦

全部都係同類球員

沙卡有遠射 一球都起過腳

奶都叫突破下

2&b 又唔知冇乜用 又係塞死中路 落下底 拉空下都好啦屌

反而新仔做到d野，起碼有球二傳
黑碧拎兩下自己仆左喺度
老實講佢咁唔掂我寧願真係俾新仔出黎衝下
起碼隊波頹極都有人想博表現

咁多年都係咁

決賽
羸緊個隊: 防中換B.華
輸緊個隊: 換個黑B出黎搞笑

弱智先會當呢D 片係神咁拜.

佢 禾 比狗 三個傷完都跑唔起
比狗同禾 快就仲係快 跑短跑既話 但已經無左果度力 爆完落底出埋個靚波 出親都西

利基亞係有料到架
入波紀錄好好丁

文傑好波

我記得上季燒山季尾無啦啦表忠心 2個上晒力連贏幾場 拎埋FA Cup之後好多25手足轉軚撐番爺爺

文傑抄襲我

一時時啦
有d好中既都

起碼肯跑
仲有人維護黑b

佢去利就差唔多

好撚野
點都搵到野賴

雲加以前都話鐘情技術型球員 依家拎住班垃圾當寶

雲加如何才算失敗

其實呢家個陣咁撚多中場 出下nelson 呢d翼試下好過啦

人地傳波又準又快又拉空到

Kante沒出既？
曼城要贏了

不如賴講起聯賽盃憶起傷心事啦戇鳩

Wenger: "A quality of manager is as well to shorten the crisis. Until now I've managed to do it. I believe I can do it." [@jamesbenge] #afc

我地連一隊波都講唔上

炒股炒雲加

技術型用到冇技術⋯⋯

不如Chambers繼續RB 搵model去右翼踢算啦 反正佢都唔守

對住轟都可以狂攻
好撚勁

上場又話top team in the world 今場就因為上場豬左
咁我要個教練黎做咩呀

講！仲有冇咩紀錄要破

咁講真 nelson而家係唔夠班
要怪就怪轉會操作on9啦
一早山狗換到lemar可能就唔同哂

St Totteringham's Day
從此消失

人地搓得爽到呢
我地拖泥帶水犯錯

屌 睇唔出 2&b 同 黑碧技術係邊

依家個個都迫搶 根本冇戰術係踢唔到

如果唔係美斯 邊個可以一個過幾個

所以到近幾時佢咪仆直囉

lemar都唔係翼啦
又咪攻中

唔知以為球迷講
佢永遠好似事不關己咁 隊波發揮差唔關佢事

過多兩年kane都走

鏝禁住屌..

今年我真係覺得中下游都搓得爽過我地

認同， 件mk 作用不大

Lemar黎到都係做戰犯

柏之太癈 有幾球後面無左影
model 都唔識過人 假動作都無
大佬點俾你出波呀

諗起歐霸雲加用nelson打翼衛呢種行為就扯哂祺🤤

如果想變
又full team到
藍斯右翼 kola左翼 奧斯爾 美羊
太子 渣加

可以一試
左右閘夢遺比狗

仲有老燒邊值35萬鎊週薪

炒左未

史達寧就係翼喇
不過俾雲加教都係變垃圾

咩陣都死
成班都唔係踢波

雲加

岩岩黎踢完1 2場果陣呢到手足捧到上天

史達寧其實咪即係top fit時既禾仔 都係唔識出波架

中下遊起馬知自己啲球員咩料
按球員能力諗戰術搏下

安76

你唔續 緊加冇球星黎
等降班

大隻佬啲跑速起動好慢 好難出到波

我地個個天才波

輸埋歐霸都唔炒就要等老野教到自然死亡

試吓inbox阿仙奴twitter教教雲加排陣

今場後數字上正式無緣冠軍

佢靠overlap 有燒就做到

續係for之後既領隊啦

我地好多冇料扮高章

而家仲有邊個可以打救阿狗

終於覺得雲膠買邊個都係冇撚用 因為佢嘅所謂戰術係唔會變

燒山最多救爺爺一次 長貧難顧啊 ! 用左成個夏天轉會窗鳩fing !

點解仲會有人覺得係人腳問題

反雲都係細蚊仔 未經歷過雲加帶我廠不敗既日子

季尾先炒？

佢太慢
死返去意甲啦

d意識差過季初超多⋯⋯
季初d overlap j到

你睇sane d走位
邊位攻唔到就走到中間駁腳
呢d咪戰術囉

見佢掉界外球都唔係太識掉 就睇得出佢無信心

唔係化， 真心普通料。 頂多做到山神以前一半

雲加唔會給翼/閘出波

阿狗cross係全英超最少

做條毛咩

今場係OZIL 隔離都唔知幾多次 D 走位睇死人

迷佢都無咩好撐.

又係到KING換左邊個邊個會唔同哂

人地越位個球個組織都好過我地今季好多攻勢

佢同夢係全隊出波質素最好果兩個

炒啦 請安76頂住一兩季先 再係咁真係玩完

今場對面踢得好生
唔係佢地左面條友毒其實好多機會

屌牙
岩岩發現我之前睇17直播果陣見既港女主播係援交妹黎
好撚淫添原來
大波妹都係淫底

又唔一定要信球星既。 實用就得啦，你睇利記就知

根本剩係換走雲加先會唔同晒

人地要諗計留守英超 梗係上心出力
阿狗年年上到上半版就死火 冠又冇得爭 班又唔會降 都唔知有咩好上心

頂撚住半季先啦

落場踢嗰班人都好有問題

呢幾球真係一季都搓唔到阿狗

軌連波都掂唔到 痴線..

安76個名仲可以呃到下球員黎阿狗既

換咗雲膠咪唔同晒

同研究香港政策有咩問題一樣

安76都好易攪死一隊波

之前講賣藍斯 佢好岩利記
安利簡走 基達入
買藍斯替韋拿老母就fit哂

軌呢排狀態都差

季初就係
岩岩補時出到我笑到碌地

其實上年摩納哥都係打無翼
Lemar同B Silva都唔係真翼
不過算啦 手上係黑b 大麻就邊個識打邊路既都好過佢地

依家隊波已經死咗

重點係安76 見到而家咁款仲敢唔敢黎？

都冇得再差喇

其實成隊都無翼 邊個教都係無翼

可能d獎金係不可能的任務
未半季冇晒動力囉

出個地波係禁區頂 係咪睇都唔識睇

wechat id 你留tg 我再比你

要納入金剛棒

76之後少帥啦 jardim / sarri

都唔係無翼嘅問題啦

如干爹真係比車炒左， 跪求佢黎好過啦

有冇樣呀
冇用17

阿迪達 亨利 韋拉
三揀一啦少帥就

@ryo

其實你覺得果個位置方圓十米都無人會唔會先係大問題？

宜家阿狗係後場運波上去仲衰過當年華美倫加梅毒果時

安76戰績威望屌打老野啦

迷RYO蛇好過

韋拉啦

反雲大將軍

阿迪達應該最好

杜曹啦

反正佢給多仔炒完冇工開

炒10-2咪安76囉

2&b out

迪達子啦

我想睇路維多啲

屌你仲做緊學徒喎

咁就兩睇啦

亨利同時熟哂雲加同哥狗d戰術
華麗足球之王

韋拉fuck fuck聲

補時階段你閘位拎波 唔係禁區等你傳中 仲走過去同你玩ONE TWO牙

冇經驗 跟哥多幾年先喇

杜曹同鑽石眼不和架

是旦一個教住先再決定

教左廿年 點都唔會炒嫁啦

我記得好撚肥

可以試下出希臘仔未

講真賓賓都正

唔講唔記得 不過出佢都俾人屌嫁啦 呢個勢

新仔左閘zinchenko sharp撚過比狗

其實而家風流波真係可以試下

果球波太子或夏卡應該一前一後出現係果d位置

就咁睇好樣衰

阿迪達就直接跟過哥狗做教練
應該都同哥狗教既哲學差唔多
同埋之前威爾斯唔知咩教練分享會都見佢有文有路
希望唔差
韋拉亨利就有不敗時期既名叔光環

原來費倫天拿個隊長死左

兩隻出擊型中堅 真係多多頭槌都唔夠輸

本身右翼
而家改踢左閘都掂

最驚又無信心到變next 辛德路屎同好頂

多嘴狗不了

做單核既350k奧燒 缺點表露無遺

四倍，fatfat

無約過喎
我只係咁岩係tg group見人些牙
啲人好多都比好評話好砌同好淫
唔知係咪打手

因為哥狗掂

希望佢心理質素夠好頂得順
唔係等變新賀定

睇飛機片好似又係標波型中堅黎

Mk打正可能仲好

都係果句 比哥狗教 比狗一定不得了

韋拉教美國波都
亨利得個講字同埋唔想佢金身被破
達子幾冷靜都係真阿可以一戰

英超隊隊都請名帥就知依家一切都係講戰術部署
雲狥呢d老懵懂屌你老母走啦 仲on9過摩佬

好有擔帶

一球拎波轉身成功當贏

真心至少alba級數

燒打左翼
俾mk牛奶派牌
應該好過睇2&b

呢個真 好佩服佢 唔係個個得
有啲直頭笠水去隊大麻

SANE 撚足哂成個英超D 後防

魯營不敗男

Sane

哥狗教到佢變美斯

哥狗叫佢睇美斯d片
領悟力快撚到⋯⋯

去到拿母 呢種級數 哥狗都有功力令佢再進一步
你睇埋艾拿巴
絕對可以期待

乜都有打手

你...

艾拿巴係軒歷基斯手下仲勁

肥賓應該岩而家隊阿狗

GeoffArsenal
‏

@GeoffArsenal
2m2 minutes ago
More
There comes a day when reality bites you on the arse and I think today is the day. These players are not doing the job and sadly the manager will always have to take responsibility. It’s over.

真收皮

搵食牙手足

真 啲打手仲講到條女唔屌唔得
駛唔駛牙
又話條女識收陰又肯口爆咁

哥狗手中未見過失敗既防中同閘

屌鳩你鏝城係一秒反搶

岩牙 揾食要緊牙

咁炒得未

收陰

姐夫變皮啦屌佢老母

幾錢牙

三場內吐血啦肥賓

比鏝一星期羞辱兩次
瑞超又輸
升班馬又輸
3月就早早宣佈爭前4失敗
我地偉大既死老野仲可以創造到幾多更驕人既成就？

十年前阿狗要三秒
而家哥狗既鏝用一秒

金章

你快d試完 上黎包膠

炒左了

想當年話有冇紅綠燈走位 依家變曬紅燈

kante baka 唔見有既

？

唔知喎
無問到
只係得條女個搵食wechat
人地比 我都未加

要有合約精神

都要睇人既, 買哂佢要既人梗係唔同啦

佢鏝一黎果時

搵沙拿 CLICHY 打閘 咪又係唔WORK

試完就家變了

辛真高好似迪布尼

應該話 哥狗既戰術下 防中同閘都未必係需要分擔大量防守工作 主打控球 防守由前面做起 基本上如果唔係對住鍠疤拜 防中主要控制到節奏就得 防守壓力無咁大

有錢乜都得牙

比狗夢遺kola點都唔係退化緊既clichy sanga啦

又家變

你唔講我唔講 邊個知牙

如果你睇過以前d ptgf post
好多男人都會dm條女讚到天上有地下無
真係唔知邊個係客人
呢d男人仲衰過冇撚用

咁都射到

沙拿係佢手下又唔係太差
有期佢既戰術下
沙拿會收入中間變防中 條邊比哂兩邊搞
幾好喎 沙拿老跑唔到成條邊 而哥狗縮細返啲老野既缺點放大返啲優點

咁都唔使輸

鏝 80%控球..

Btw kolasinac愈睇愈似以前高拉落夫
比哥狗教九成會變中堅

Sane痴撚線

好想要哥狗
弱版哥狗迪達子都頂住先啦

右腳

果啲男人真係好似未見過女咁

開季打343老野給佢打過下中堅

控得咁勁 右腳都射得

Wenger: "A quality of manager is as well to shorten the crisis. Until now I've managed to do it. I believe I can do it."

"We suffered a lot physically first half. I think the lack of confidence made us lose some balls that they took advantage of."

"Nothing is permanent. We have to continue to recover now. We play Thursday, Sunday, Thursday. It’s impossible."

Wenger on fans: "I can understand the frustration. The League Cup in the middle of the season it’s always difficult. The final we lost brings a lot of negativity. On top of that the bif game on Thursday doesn't help us today."

Wenger on players letting him down: "It’s difficult for me to get into a negative assessment. The team needs more support at the moment. When you struggle with confidence, it’s difficult."

Wenger on turning the season around: "Yes, because I have done it before. It’s the first time I lost so many games on the trot. I believe I can do it."

"At the moment my future is not my main worry. It’s about Arsenal winning games, then we’ll see where we go from there."

Wenger on being 13 points behind top four: "We have to be realistic, we need two teams to collapse. I can’t see that happening at the moment because it is difficult to imagine. The Europa League is very important."

Wenger on his situation affecting the team's results: "No. There is no uncertainty. The uncertainty at the moment is the quality of our performance."

Wenger: "I don’t want to talk about my future today. I’m long enough in the job to know what’s going on and what is important."

宜家都係咁踢
delph都會收入黎踢返佢正職

唔變就假
到時我變太監加比老婆分一半身家再無埋個囡

鏝d波真係好好丁

佢地都傻 雞黎嫁炸 用錢辱佢都得呀

等睇比爾連再次屌柒arsenal fan tv

佢重建隊波都ok, 但佢同摩佬一樣， 要比番咁上下budget 佢買人

error lead to goal :7

德國隊又多一個人揀, REUS就算唔傷都未必有得踢

我地一齊期待下 ozil+ sane係 low教下會踢成點

呢條女之前我都有睇一排
成日露對巨乳

其實哥狗手下啲球員好多都比佢教到缺點慢慢縮細
優點放大好多
獲加打哂條右邊 戴夫會收入中間等辛尼打哂左翼果邊
老野邊會咁

呢隊鏝今季對前列
4:1 刺
5:0 利
3:0 阿
2:1 曼
1:0 車

仆街 真係炒雲加 ？

忽出腦?

Wenger: "It is important to recover mentally and physically, we are still jaded today, we gave a lot on Thursday night [against Man City] and you can see that today." [BBC] #afc

今次Jaded贏左

佢將防中同閘互相補位既戰術真係用得出神入化 防守起碼唔洗俾人拉散對中堅
睇下阿狗 比狗被過 細梅出黎包 k6心諗又爆炸了

無鬼用 有錢都唔玩

冇相乜都假

又唔會既， 你睇找卡數咁閪佢都頂得住雞頭

肥賓我強力推介
雖然海鮮味濃
至小我地唔會再怕強隊先

就咁講既老野都識奧燒打右邊 比哂比狗跑既
防守就唔講啦

打龍失波多數都係計error
相信陸續有黎
不過中場如果有呢啲數據就....

真係炒既話路狗即刻死

Ryo蛇後悔了
一齊向爺爺叩頭認錯吧

真正現代足球

又唔見鏝jaded
㩒住車仔打

今場助攻果陣唔見你既?

潛左水???

對波係好大
睇佢直播都已經覺
一定好揸手
我老婆都係得d
條女好似話有h

因為人地輕鬆屌打我地

gave a lot and lost 3-0 on the first half...
fuck you

卡數預左西
你拎住美羊奧燒會有期望

仲咁撚多藉口

屌你老母

教練界Messi 以前佢係拜果陣我都仲對佢有保留 但黎到英超都咁成功 真係無話可說

不過機會不大啦

卡數唔課金比佢買人 佢都話為左球迷留低

唔似會再轉黎阿狗打利打卡數

屌你老母 我個件得B

所以當初成班鏝反哥都唔知為乜
第一季教揸住幾件老野
都教得唔太差啦
心諗 唔要哥狗我要牙

隊隊打鏝都係擺大巴
on9雲

肥賓最少會識睇餸食飯
Tune狀態set戰術佢都有一手
應該岩阿狗

第一季先笑鳩人

使左3億呀 要乜鬼戰術 我阿婆教都贏

講緊揸住呢手牌 後生但未到頂級都踢到咁屈g

咁都要屌老母

米蘭戰應該定生死

利同刺咪無囉

5-0
4-1

你有今季猁既前場+戰術配合就真係可以鬥攻既 但阿妓得人腳上勁 無戰術

摩連奴教囉

佢會格硬用某幾個球員 但打打下先明點解咁用
季初瘋狂用佛地魔交學費

我地牌面真心不差囉

不過比廢老縱左咁多年 要改變都有難度 邊個教都係咁話

以買人方針
得返椰子揀

應該而家即刻炒 唔好搵歐霸黎祭旗啦

死硬

得個名勁

咁曼城洗咁既錢要求高係正常既

之前咪又係去轟
有糧出就得

佢地都弱撚智
哥狗本身都要執下啲老野走啦
上年見佢地反哥真係得啖笑
今年佢地j 到出哂水

又出細梅雲加可以汁定包伏

鏝呢D就真係水銀瀉地, 阿狗果D真係得啖笑

佢去轟係要證明自己者 比皇馬炒完

阿狗係米青射地

猁破鏝不敗果陣緊迫到癲 連鏝都控唔住個波 阿妓d人跑多2步 逼下都要佢地條命咁

haha

車仔啲nigger勁過我地個班弱智仔幾多

係淫蕩既做咩職業都撩到仔架啦

反雲球員 應該對A米送雲加上路
半場又輸4粒 10日輸夠一打

個個都腳短

成班因為糟乞反哥屌哥
結果糟乞宜家點

仲未失波 算係咁..

講真依家仲有冇其他教練可以教到依種進攻

人地做地勤 唔係飛果個 晚晚返屋企

鏝又咪前場矮仔

有雲加可以教到敵人有一樣既進攻

阿迪達will be the next

仲有迪亞美，條友尻下尻下但又多出場機會

但依家打落好好j,搶得又衝得

比呢隊曼城雲加都教到啦

有世三法比逗住踢
爭好遠

你最有我老婆心

以前我地都係咁爽咁入肉
d onetwo 重好睇架

係逼搶麻麻

限米煮限飯 不過都有機降班

矮同腳短唔係必然
迪布尼 獲加 辛尼 幾撚大步

係 唔好成日話要支點 人地鏝用Aguero都用左咁多年啦 冠軍都拎幾個

哦 仲以為佢係做會飛果D

本身諗住等迪達子跟多哥狗幾年先返黎教
而家就不了
炒老野即時接任啦

鏝城現家仲有氣有力喎 雲加

魯迪加幾勁 又係阿狗

佢買人只會買貴， 唔會買錯， 一定岩用， 你睇死老野， 近年錢就駛左， 但成績？

哥狗套戰術係咁
疤果時都好矮

佢D籍口都冇人想再聽啦...

呢到d手足 除左女神其他女人 係雞係公廁 all出去偷食

晏晝砌左
而家訓到隻豬咁
聽朝佢返早

Pellegrini

老野垃圾
完

其實文仙尼都唔差

肥賓都叫少帥
我想要佢多過安76
當然雲加真係今季走既邊個上任都冇所謂

法比真係老啦 有d退化 跟唔上節奏

老野為買而買
冇晒針對性

連對快翼都可以賣走
唔知佢點諗

og

唔好睇阿古路矮 佢下盤幾撚穩
佢同希古恩做支點都好大分別

係度果時又有幾多人屌鳩d翼

咁岩睇到VIUTV個節目, 又諗起手足, 有手足心問下姐=_="

想問下路狗今日有冇上過黎

上水了

同fd出街 係咁俾fd抽水

下個post置頂

牛奶而家呢個唔係最佳位置啦下話

美羊又閪唔晒wo, 頭先佢入果球都ok ， 係老燒難攪d, 買一件左， 一件右翼， 隊波即刻醒神

阿古路下盤得美斯先比得上

雲加唔識用 禾仔去到愛記都係 把握力有問題
但起碼出到波... 係阿記 出條撚

你地唔好再ff啦
雲加真係唔會走嫁
真係痴撚線 咁既成績

鏝其實都算統治哂條中場線
慢慢砌緊隊軌
軌係睇下守到幾耐咁

依家搵隻跑狗都冇牙

呢張正

咁老婆清唔洗做緊係有氣有力

黑b

張車頭相咁型

聽日點樣面對啲fd好呢

幾似未來戰士

加上搶位叻 佢做支點幾好添

究竟雲加咩心態
要幾撚厚面皮先唔撚肯走

sane快撚到呢
推波同azp追波一樣咁快

又未必架， 可能佢響卡數玩埋今季都bye bye

黑b 2&b PAC 得 7x 波都未帶得掂

認同

佢兩個真係算鳩數

仲講翼 係都執條防線 兩件中堅都要清

我哋本身贏輸都第六 做下華陀送分唔得咩

未拎英超牙清 拎完就走

宜家真係連marco silva都勁過老野

14年前咪拎過 走啦

教練要清

都算係既 每日做既野都好重覆 送個囡返學送個老婆返工
恰陣 執房打掃 洗衫 hea 上黎鳩噏
湊個囡放學 買餸 煮飯 上黎鳩噏
教個囡做功課 出去車老婆返屋企
上黎鳩噏 砌老婆 上黎鳩噏 訓覺

好偉大
今日出街唔記得買白禮頓

結果yaya得到永生

同般尼差5分炸

好幸福

總好過老野到而家都未明

然家

做乜唔生仔 你老豆老母無迫你生仔咩

車仔客勝7倍
屌你曼城痴線

佛地魔係最好卡士啦 卡數 佢夾牙美

只係佢季初上腦自爆者

Dllm唔好再講 我聽日仲要番工

想生 等緊老婆比我砌到大肚
不過生仔怕佢敗撚左我副身家

我地冇晒d好似阿迪達卡so拿
轉守為攻既人
一味妹下妹下鳩猜上去
比人睇通晒啦

英超係咪得爺爺先會淨係坐係度睇波？

我都要返去扮工

有冇打機手腳

認真？

軌真係守得算好
比人撳住黎屌

季初 佢d防守同沙加一撚樣

其實干地守得幾好
俾我地實俾sane 撚份幾粒

被你撚狗有陰影

我買轟不敗 今場

仲守到

似好有錢

玩吾玩牙？

干地入廠啦屌

上次半場已經輸緊3粒

er.........
算有既

曼城依隻進攻好鬼有序，分工又清晰

迪達子學成返黎未呀

其實阿記都踢到 只係信心全失

佢成日讓 yaya
會唔會早已留下伏線

FF中

除左戰術
哥狗最成功係帶比隊波信念同信心

但冇歐聯安76？好難會黎， 講真

即係華美子同雲佩斯瘋狂絕殺果排 都係靠信念

教到 sterling 都變世界級

睇住轟同阿妓防守對比幾撚大

鼓勵同幫球員建立信心 雲加真係0

冇補充果下先弊

係
迪達子

是但一個都好啦
v92, 安76, 肥賓, 干地... 是鳩旦肯黎就得

今日睇後備陣容
落後搵個掣襟都冇牙

法國阿狗連領隊都玩險簽
哥狗施蒙尼屌帥安76 之前連摩佬都傳過
最後仍是我雲

最後多咀狗迪達子巨撚三揀一

屌你老母
淫生贏家

屌老婆好過

睇完車仔上半場守得住 就知阿狗有幾廢

假波唔計

中堅難清d, 講真市場上好既貨唔多， 當雲迪克都要7500萬鎊。同埋兩翼問題大鑊d

軌同獌都係有本錢打主守 如果阿打主守就係自殺 但無奈攻又柒

細梅根本玩野 佢踢華西 邊有咁撚樣 剪埋都無一場阿記咁鳩
反雲反到現哂形

其實換完領隊要睇個領隊打咩陣咩踢法先知點執

莫耶斯

照殺

我都覺
岩岩有球屌你老母比人迫緊腳面輕輕力比間諜
擺明想炸多球

好在冇放佢去國米
唔係靠邊個反雲

邊有可能咁樣mark甩阿古路

認真 輸埋歐霸炒左雲加佢算啦 唔想再見到爺爺

教中遊有一手 岩哂

擺明反雲大將軍

現實係輸埋都唔會炒雲膠

好快了
人地個邊而家士氣好到不得了

唔想睇都叉燒⋯⋯
marco silva好過

佢可能岩

買人方針岩
我地唔識斬波又岩
而且佢怨氣咁大

不過限於中遊級

想大家好來好去既, 唔該而家宣布雲加季尾走, 等班球員幫你博個歐霸翻黎, 我地下年有歐聯睇, 雲加又有下台階

呢個好似未試過教足一季
都係不了
搵返d大粒野定軍心先啦

真係想知邊個大粒野肯嚟

屌， 如要椰子， 不如要人渣士啦

老野棧戀權位
迫唔走的
除非炒

買完d大粒野 隊波既可觀程度每況愈下

For the first time in 16 years, Arsenal have lost four games in a row; for the first time in 36 years, they’ve lost to Brighton! And what a performance that was from the Seagulls, who are now tenth in the table! Arsenal stay sixth, and presumably will remain there even if they accumulate no further points this season.

有時唔駛大粒既
換帥應該都夠做

岩呀 我地咪中游

只限9 up 大家都知道雲加唔會走

最緊要打破左唔換帥呢個局限先
第時唔掂都可以諗再換

要怨氣勁不如搵敢帥啦
對獌應該會好醒神

安76: 無歐聯同無限金錢不了
屌帥：球員無紀律不了
Simone：英超不了

天父爸爸今晚就帶走雲加了

希望亨利，迪達子可以返黎救亡

鏝都係攻得入

Pass la

gg

迪達子似會教得掂多過多咀狗

唔好再講啦

都係守唔到

哥狗d戰術勁到

成季淨係對獌咩
佢d波悶到嘔

點打, 呢隊MC勁到傻

起碼都守左個上半場

mc>巴狗

假設問題
如果聽日即刻換帥
大家覺得我地過唔過到轟狗

Bsilva夠係攻中翼，2&b又係，但點解雲加就用到咁撚廢，哥狗就咁勁

新仔又派膠

守唔住了

班拿度施華唔係NIGGER

點比呀 本身就兩班波

我基快d出黎一巴巴cum落去妓班transfer chief到

換返個中式中鋒出黎啦屌
曬左世三

笑死

久守係必失架啦
唯一辦法好似猁咁 放棄防守鬥攻
但前提攻力要夠先

Lemar 就話有得比較姐
大麻本身英冠料咋

講波佬話轟想用莫拉達作為交易一部分換利雲

我都想

猁都係守
不過佢係主動，減低你傳波時間

送都唔撚要啦 踢拜位

前四換邊個都無可能有嫁喇
爭太多分
爭歐霸都仲有少少可能既
不過換邊個先

講真第一季2&b真係幾出色

一於賓尼迪斯啦

強隊殺手
盃賽專家
又差d拎埋英超

點解個個都J LEMAR 今季勁垃圾

利雲過皇馬啦 開哂聲刷皇馬鞋

一早就唔好放DC狗啦

夠膽同皇馬搶球員

干地過黎啦

明明幫左干地拎冠
咁既下場都好慘

DC狗9C呀嘛

人渣士都差d拎英超

我覺得DC真係高而家Morata 基佬起碼一班.. 就算黎阿記都好岩踢

車開始急了
鏝開始9搓玩波消磨你意志

唔是啦 assume 轟狗今場輸
我地淨低9輪 差8分
如果換安7咁樣呢

dc狗9c呀嘛...

肥賓有R聯
又教過咁多大會
點睇都好d

dc岩踢英超

你係咪唔記得左軌而家係排第5...

摸西先呢隻NIGGER真係好撚廢

摩閪

Moses

肚痛

屌你前面仲有隊熱狗
你唔係覺得人地會似我地咁自爆咁多分呀？
今年失分無得賴嫁喇
入哂老野數得
上年無前四都仲可以賴包皮對熱狗自爆
而家已經無野可以屌
老野快啲自己辭職

唔知佢做乜鳩

唔係J係大麻廢無得比
Lemar本身同silva 級數差唔多
起碼有波底有咁上下 2&b唔係果皮

牙銘

想睇DC狗撚鳩雲加

係牙
冠軍級人馬
做到 yaya 未做到既野先啦

所以咪話過轟狗
冇話過爭前四呀 大家都明機會幾細啦

屌，你起碼中龍先啦

fifa 佢好用過比拿蓮

邊個Silva你講緊

法國黑鬼都好廢

梗係b silva

Koln 又輸
咋咋臨買Horn同Hector啦

Lemar今季打成點

Horn走硬嫁喇
睇下會去邊隊

黎阿狗ok?

條老野好撚厚顏無恥

I love Hector

利用球場闊度呢樣
屌鏝真心勁

應該都係利阿之爭掛
希望鑽石眼啲德國人脈有用啦

轟啲防守企位正過阿狗幾多

Bellerin

好過阿狗n年了

如果今場最城打阿仙奴我諗8:0都得

呢件真係一早出名 唔知點解冇人吼
或者挖RBL個Halstenberg囉

屌無lala變golf

幸福淫生然家

Sane助攻助守勁撚到

成隊都好撚勁

要炒你估炒唔到咩 係哥狗敬老 兩場都炒到3粒就收手

All in jor 角大 宜家先得6個

留力踢呢場乍

有25b，有沙加，有賀丁

唉！！其係冇眼睇

輸左1500，但個心痛到想轉會呀屌

Ching up 咩春

轉邊隊？

轟咁多代都係打穩守突擊 成隊波風格都定型左做穩健
種意識已經係球隊内 無計

雲加：艱難時刻前4幾不可能

【體育】阿仙奴又敗，領隊雲加直言連爭英超前4也近乎不可能。

「我們被動，信心動搖，但下半場作出很好的回應。」雲加在球隊周日英超以1:2不敵白禮頓後說，「經過上周所發生的事，很難復原，我們正經歷艱難時刻。」

阿仙奴29戰得45分排第6，比第4位的熱刺少13分，談到爭前4機會，他謂：「這是非常困難，現在近乎不可能，我們落後太多。」值得一提是，經此一敗，阿仙奴在數字上肯定不能夠超越曼城，即於3月上旬已確認不能成為英超冠軍。

歐霸盃冠軍，可能已成為阿仙奴在來季征戰歐聯的最後希望，談到周四與AC米蘭對陣時，他補充：「在心理及體能上復原是重要，我們今天仍然疲倦不堪，在周四晚上傾力不小，這可從今天看到。」

Chambers? Holding?

猁好似話要羅馬個巴西龍

爭四狂魔已死

好似係
唔通真係買到龍 好撚感動

里奧費甸南：雲格應該離開了

前曼聯中堅里奧費甸南說，雲格應該考慮離開阿仙奴，因為現在的情況已經無可再壞。

前曼聯中堅里奧費甸南說，雲格的處境不妙，就像他在最後一季效力昆士柏流浪的時候一樣。

自從連敗之後，阿仙奴球迷的不滿聲音越來越響亮，令到雲格處境不妙。

費甸南在Twitter寫道：「大家不尊重雲格，這種感覺好像我最後一季踢昆士柏流浪一樣。」

快啲走啦雲加

佢e+走我仲好尊重佢

大家不尊重雲格，這種感覺好像我最後一季踢昆士柏流浪一樣。

豬腦救世了

入波逼和就好笑

龍門球逼搶有哂戰術
兩隻翼閘左係禁區角⋯⋯
呢d真係練出黎

打鳩全世界阿狗塊面

大大巴車埋老野到

點解人地軌5後可以排得咁整齊

車仔暗黑兵法

一季五十幾球

應該會破呢個紀錄先

一秒反搶真係痴線

死哥狗猜夠未

干地唔換人.

講真 今日軌攻勢仲少過早2場阿記

巴塞05-08皇朝復興於曼徹斯特

點睇都似11個隊

打錯 梳
但感覺番哂黎

摩佬底 仲要請個意大利佬返黎 歐洲最強防線bbc都係佢打造
防守都幾難廢
所以軌點頹都未至於防守放題

Sane好撚勁

神到 勁撚過山狗上季

啲協調
迷桑

係咁過人...

用山狗比係咪無肉左佢

又教到隊波做埋D 仆街互短傳

屌.最憎睇到呢D

俾老野教咪又係垃圾
迷哥好過啦

基佬出來了

柏度

有咩問題 醒目就係咁玩

主場踢大力多幾下

真係5個一齊郁
冇人走甩
好有紀律

斷哂d反擊

上季都仲覺得佢幾廢 以前都唔係好覺佢勁 估唔到咁快脫胎換骨 勁過對面世3

呢句真 一定要佢打埋左閘

如果你係有睇02左右嘅阿，
我地都係最叻互傳凍結賽果

不如討論下哥狗統治球壇後 會唔會好似雲加咁不思進取進取 墜落到今日雲加既田地啦

現家先換

mola 一係打無鋒一係用哂兩個箭頭

係 又慳體力

唔會
黃絲帶單野已經睇到哥狗有良知
爺爺就....

摸奶入

但冇乜時間

以佢咁教幾年去另外一隊教
應該唔會咁易變雲加

我覺得誇張到比nelson哥狗教
都至少會到sane七成

不過佢又真係教親都成手好牌嘅

SANE老豆係咪姓IN???

...做多咗......

如果走 下隊教邊隊 psg ?

打疤尼種主攻實在太多人腳戰術配合，狂洗錢尼點唔會間間球會都肯

都係油王隊

曼城用一個痴線佬換返一個痴線佬入黎

唔可以咁講，
應該係話佢教親都
一定揀啲大把資源嘅來教。
呢個年代唔大洗好難拎英超，
但有資源同識用資源係兩回事來，
雲加係好明顯有錢都唔識洗果啲來

返加泰搞獨立

呢句真
依家真係唔敢講有錢任買人一定踢得好

ederson短傳都好過哂我地半條中場

咁呢樣我覺得獌狗離譜d
哥狗最高紀錄都只係57m
最連下下億億聲

比哥狗執到件好野
爺爺就做水魚

好簡單
睇肥賓同拖舟既皇馬就知

最連鳩係買既俵俵者

軌好似未射過門
係未輸小當贏政策

最連係鳩買既俵俵者

公道講句，
獌唔計椰子呢個迷，
雲膠2同爹哋都唔係
識用人嘅領隊來，
但爹哋教防守係當世少有，
最理想係比佢執完，
然後抄鳩左佢揾個安76之類嘅帶

似我地咩

29場78分..爺爺好多年無試過拎到呢個分了

歐聯方程式：摩佬執後防再比安76教進攻

講真呀記唔好牌咩
比條廢老搞到全部最佳11變ON9仔

89分鐘先換 mola 出黎
係唔係一野長傳搏和戰術

屌地教守好過摩狗

阿狗攞冠軍都未掂過九字頭

哥狗做領隊 摩佬做防守教練 是否天下無敵

kante 咁屈機

球員名氣至少有前四
踢出黎真係仲差過般尼

摩狗根本靠ddg先唔洗死

理念完全相反
哥狗由進攻線開始防守
龍門開始做進攻

Ok 迷哥了

車仔比人壓到得三射

正確來講係class係前四，
但陣容完整度前十都冇。
一隊波可以中堅廢冇好防中，
或者冇防中，中堅廢。
有幾年冇正宗右翼，
山狗走左揾2b頂。
仲未計成班人無論
身體質素定心理質素都係中超級數

基佬救左世未

應該話 高普教進攻 摩佬教防守 會唔會夠高狗打

完
華麗2射

鬼咩踢成點雲加都係咁
唔會雪 場場比你出

一場過可能得，聯賽唔得。
爸b啲打法對強隊大上大落，
未必體能上跟到

佢好似話唔會教咁耐波

鏝會唔會破最高分紀錄
定會留返力打R聯

對榜首唔計

高普教得進攻 都前場都唔會有力跑返去防守

對候城先計

搵埋施蒙尼教體能囉

岩岩睇到
累計頂級聯賽客場勝出場數：638場
阿仙奴[3]

摩狗既防守同高普既進攻點合得埋

P.S. 高普計埋上一場同光頭哥head to head係6勝5負1和
沒你諗咁一面倒

岩岩望一望先知今季阿妓聯賽Top scorer係Laca 得9球 第2係走左既山狗 第3係中場Ramsey 到季尾全部比賽計Top scorer都未必有15球 咁多年都未試過一個穩定入球點都無..

曼城波 好好睇

今季真係好撚癲
係咁破紀錄

阿仙奴仲好睇 係咁比人sm

如果揾雲加教防守，
爹哋教進攻，
一齊打哥狗會點

基佬只救阿狗

徐庶來，不發一言

阿仙奴夠可以打到高水平既比賽
係衰唔穩定姐
班幕後團隊食撚屎啦 保特

好穩定咁近十年狂輸比強隊喎，
勝率兩成都應該冇

輪流自爆好睇 d

保特=雲加隻狗

係咪假膠咋

某程度黎講其實阿記d波係幾好睇 自爆方法層出不窮

大半版d分都係拉唔遠

年年都有幾場係打得好 之後全部食哂屎

膠得黎好有喜感

襟住頭五隊咪榜首咯，
仲有五分領先優勢添

羊個ig d comment, 個個係度rip arsenal

以前年年都有一兩條友爆發保雲
今年一無就即刻收皮了

打得好果啲一定係人地打得唔好，
除左哥狗當年痴左線比風扇反cup果場，
印象中只有對未完全體嘅熱刺
可以係大家都狀態好之下贏到

理論上冠軍就無望 降班就仲有機會

同榜首既距離遠過榜尾

作客廢到仆街

小學雞+vps

般尼有機
都未話第六安全
一陣又話兼顧歐霸賴屎賴屁

干地同爺爺一樣 走火入魔

Conte無晒權勢 其實都無心教想走咖啦 爺爺係又無心教 又唔想走

倫敦雙柒

唔好咁講呀 干地有英超 爺爺得保溫盃

爺爺刀有英超牙

呢個真，例如話買咗美羊爆發就又會俾佢過到骨了

後防爆

所以好彩羊係水貨

雲加時辰到

去到呢一刻就算有人爆發開行前4 mode 都唔會入得番前4

仲要無人傷咁濟 無晒藉口

呢場干地好博炒

十幾年前了

唔好再比雲加負碌啦
你捱到今季 下季咪又係咁既死款
害左班球員

其實上年冇歐聯應該要割禾青了

訓唔到

同埋仲有樣嘢，年年其他隊都會一齊柒，例如李城嗰年，又或者哥狗要盡快輸一場之類嘅連敗，結果就可以偷到雞。今年隊隊都收成爆發，反而雲加全程柒住，咪第六囉

今年應該最後一季啦，仲唔走真係學利狗沉足幾年

佢地好彩搵到隻熱血狗，我地搵安七六算了

Ramsey係真傷？

不得不承認76教拜仁係好好J

rest
冇傷

最叻就係贏阿狗10-2

用James同Muller都世界級

曲到圓

我都訓唔著

病病地 聽日射波算了

掛住女
但係面前係notes

又係女= =

掛住又唔搵人 有撚用咩

Why didn’t Aaron Ramsey play against Brighton?

“I left him at home because I played him in the two games against City, without a lot of training in behind,” said the boss.

“I didn’t want to gamble today for a physical setback, so I left him completely out of the squad.

“Yes [it’s a sign of the Europa League’s importance], because we have to be realistic. We need two teams to collapse [in the Premier League]. I can’t see that at the moment, because two teams to drop so many points is very difficult to imagine.

“But we have to give our best for as long as we can. Of course the Europa League becomes important.”

搵咗

不思量 自難忘

知唔知你係阿迷先

拜狗最撚頹果時炒阿狗10:2

搵佢踢防中定左閘先

你係咪話阿狗豬波巧唔開針
想你安慰下禾

訓唔著 屌

kola踢左閘真係完全唔掂
打翼衛係勁
但雪咁耐又唔俾best position佢踢
只會越踢越梅

對垃圾唔計啦

反雲狗幾時黎教
想睇legend收皮

雲加肯躝未呀dllm

炒左啦

今日股市又開

琴日屋企隻貓貓 走左出門口
我行出去既時候望住佢跳左落去
夜晚阿狗仲輸埋

Gun u find eat

king gu ba

場波丫嘛

跳左落去

我覺得如果下季安察洛堤教阿仙奴
就算係原班人馬
都可以有力爭奪即季聯賽冠軍

Henrikh Mkhitaryan has already lost four Premier League games with Arsenal.

He lost five in his entire spell at Manchester United.

Crazy stat. 😳❌

真. 黑氣石

無可能

玩假膠玩得幾好笑
安76最勁係將星擺哂落starting XI
佢唔會肯黎

點睇都贏唔到雙曼
下季車仔又可能回勇

感動嘅係
有衛冕英超冠軍陪爺爺踢歐霸

盃仔亞軍下季有歐霸踢？

炒股好過king垃圾ball la

本身係鏝拎個資格
穩入歐聯所以俾左阿仙奴

即係已經完左季 唔怪得凈係得迷雲認真少少踢

West ball唔係早真唔撚睇

唔怪得唔做發力追第五，雲加又贏

仲送下分咁幫人護級

尋日輸夠2球已經唔睇去做自己野了

爺爺揀緊下季對手

求下班廢柴下場生性 送走爺爺

俾ac撚埋今季就風流波了，提早收咧

又屌女

留力下季

見到有個小學雞假阿 話爺爺拎冠未試過有九字頭 不敗個年咪26勝12和 齊頭90分處囉

市場上有咩教練啱使

杜曹，76，法夫利，人渣，雲氏阿里，安歷基？

雲高爾

無心機睇，捉左個仔去沖沖

留咩力牙，爺爺命不久矣了

10日輸一打

下個topic名

check要針了

no la佢捉緊好大盤棋

同耶子 組復仇者聯盟

雲加從未意興闌珊，唔介意人點睇
其實好勁

迷雲死全家

喊左成日

都啱使，鐵腕管治班撚樣

如果咁樣寧試阿迪達
不過人地唔會番黎教啦

佢未夠班啦

未考個個都未夠班 但雲加一定係最撚衰 廢到

日日用碌撚bin 9佢地

股市針吧！！！！！！！！！！！！！！

識唔識養

又針what 牙

V92教啲幻齒可能成到材

唔好太唔開心

RIP

豬死人了

今日有矛料

上星期先汁左百七萬 又撚手足

今日小妹要考試 一正評=一祝福

吊貢撚勁

無乜心水
可能炒返1933 or睇位炒新股1621

汁左萬令蚊者，你聽佢9up

1621 勢頭麻麻

扮廢

插返落0.35左右可以一試

點似你賣599 fatfat

仲會有人買咩

1933回返落1.4x都可以搏下

可能真係唔識
覺得好對佢唔住

賣鏝搵到食

好唔慣屋企好冷清

周圍搵下，唔見人都見屍牙

巧

下次唔好放佢出去啦

未必入到，不過入到就可以搏下

養多隻啦

唔好再屌雲加了 大家講股算啦

8483都可以小注試試(高風險)

一陣又針

隊垃圾波無謂講了，傾股搵錢算

搵到錢捐比雲爺爺重組球隊